今年內快d改口叫689做梁叔叔啦

冇屋住既人好快有啦

up乜？

利申：瞓M記、碼頭、公園....冇錢租床位

689地位超然,一日689一世689

咪撚戇鳩啦

梁伯伯係好人